決定左，今晚邊個係ig晒恩愛就block左佢

朋友數目應該會跌至單位數字

好凍，攬住我

我都好凍

已block左十個